扮哂大袋收皮啦!

公司總會有一件乜鳩都關佢事, 乜鳩都有佢份, 成鳩日都聽住人地講乜既人存在, 屌!

收皮la! 死x閪!